竟然會係連登見到有人屌返人捉5p字轉頭

平心而論
我覺得你上得呢個討論區就要尊重返個文化
不嬲由以前高登開始都係會捉5p字
可能第一次上個陣見到會覺得麻煩
但上耐咗就會知個文化就係咁
咁你要上又要留言同開post又唔想比人屌嘅咪自己係發表之前注意返

望住啲自己打哂5p字嘅人反而走黎屌打返個文化
「我系甘架啦」「咁小事都要捉呀正字刑警？」
仲要開埋post覺得自己係眾人皆醉唯我醒
到底係乜鳩野情況？
知唔知自己依家上緊邊一個討論區？
根本唔係小唔小事問題 而係本身呢到嘅文化就係咁
喂 咁鬼叫你要上連登呀？
成班好似第一次上連登比人屌完自己打錯字唔明點解要咁就起撚哂鋼咁反擊
只能說呢到真係變到好多小學雞mk
比人屌就醒下啦 一係你就死返去5p啦好嘛
見到都燥

利申 不嬲唔會捉人錯字 但覺得自己上得連登打錯字仲要屌返人個啲真係好撚on9

咁撚鍾意捉翻高登捉飽佢啦垃圾

好多波台假膠
照block

駁唔到

又係呢啲on9 post，你唔煩我地都煩啦，翻屋企捉5p字啦樓主。

你係高登派來打手

返5p啦你

正皮，上一頁

咁鍾意屌咁咪屌飽佢，有時好認真討論緊又要搞差個氣氛，真係唔知為乜？
建議以後唔好再理屌人5p依樣野，由佢地自己屌個夠

唔知點解有班人好堅持連登不是高登
屌你老母連登開台時全部都係高登難民黎，文化上唔係高登係乜柒

我諗個班人都會覺得HK變成HKSAR之後就要放棄所有香港文化，全面迎合新香港人

屌你老母認字特警

Ok 屌你老母臭閪

屌 垃圾5p仔都有qn手

咁撚鍾意高登你唔撚翻去
拎高登文化套落連登 你地話事呀家陣

唉 搵人出本5p字文集畀你哋捉飽佢啦
唔好一版「吾你老母」阻住睇post就好

唔中意咪唔好睇囉 咁多事做乜7 衝岀泥威咁

本來一開波都幾支持連登
但係d 小學雞5p mk開始進駐之後 成個forum變到港討咁
5p都有人撑 執柒左佢啦

屌
我完全認同樓主
樓上班5p去死啦好冇？
話乜認真討論緊有人捉5p字會破壞討論氣氛
破壞氣氛嘅係你班5p呀仆街

本是同根生 e架又扮到與眾不同真係傻鳩鳩

屌 都唔知嬲乜

0戰鬥力

係 上到上撚晒心

正皮 上一頁

高登有高登文化唔係因為高登係高登仔話事
連登繼承高登文化亦唔需要連登仔話事，只係一件自然發生嘅事

字都未識打 就學人上網

話鳩知你高登定連登
幾十歲人仲打撚埋啲火星文，就肯撚定係戇鳩仔
現實中係啲好想引人注意嘅傻閪

字都未識寫 就學人打字

正皮

其實有唔少五毛滲入波狗個濕鳩圈子度
屌你老母反時事台反到撐共匪
仲衰撚過啲含薯片嘅黃絲

返定翻呀?
你開得呢個post我都預左你係正字撚黎, 但你字都打撚錯就開post聲討佢地屌人捉5p字, 你話矛唔矛盾

班人多數都係波班狗 唯恐連登不亂咁款

包皮哥好波

俾一個台搞死成個論壇
咁你地唔檢討下點解自己咁撚廢

乜point都冇靠捉呢啲，真係膠都廢事畀
你都係返屋企含下撚先啦柒頭皮

你咁認真做乜? 我做下認字特警姐, 難道你想講正字撚無point?

建議你滾岀連登

無嘢補充

又唔係全部都喺波台蒲開，佢哋上其他台多過波台
有啲專喺波台閪過時事台開post時先出嚟互含
平時甚至屌下本土屌下黃絲

你捉個冇錯嘅非5p字，笑鳩人正字特警，最後仲話我認真
公就我贏，字就你輸

block柒哂啲波台狗會好好多

包皮哥係假鳩黎 block左佢

好鐘意入呢啲post
Block曬班5p柒頭皮
耳根清靜好多

又引波台狗

你老母就玩假鳩真心柒撚咗就假鳩，收撚皮啦

又係時候block波台班濕鳩傻仔

屌呢度又唔係高登
一時就憎高登一時又話要保留高登文化

仲要用「ching」

嗰堆連登仔撚知咩係尊重
上連登上到唔撚想上

龍門仼佢擺

從來只有人block波台狗, 豈有波台狗block人之理

俾人屌完，仲要一大班人屌返人轉頭

其實就唔一定關高登關文化事嘅
正常人就唔會打5p字同人溝通

唔知佢地見工或者辭職會點打
老細，我吾做啦，因為我法國系尼度做野......

係 仲要紅色超大
其實嬲啲乜

個d係賭博台班波台狗黎

^_^

收皮啦樓豬

返回，翻譯
返回高登，有問題？

唔係打英文嘅咩？

喺咪我搞錯野? 返既讀音好似同標題唔夾wor

識英文就唔會連中文都打唔好

系 ching講得Ho >.<

你講野定打字？個意思啱唔啱？
吾呢啲字就只有啱音，個意思完全唔同

正皮上一頁
BTW見到5P不嬲直接block唔留手
無眼睇

block左我我會好痛

返回、翻譯都講得出
笑撚到我噴水

屌翻譯人合理啲定係屌返回(對方)合理啲？

上網睇字會痛，你睇睇精神科醫生好喎

咩on9概念 唔認做中國人所以唔用得中文？
唔認做英國人所以唔用得英文？
自己創造語言啦屌你老母

我唔反對亦唔支持5p字
你話5p係文化一種，其實5p個網仲喺度，點解唔大舉搬遷重整旗鼓？
我唔理高唔高登，連唔連登
你地你咪香港人？點解重視下自己嘅語言？
我當你小朋友，細個打慣無計，但係咪都要開始長大？

Quote錯
咩on9概念 唔認做中國人所以唔用得中文？
唔認做英國人所以唔用得英文？
自己創造語言啦屌你老母

憎高登嘅獨裁專政，好高登嘅獨有文化
從來都無搬龍門，係智障者要撈埋佢地

正評166
負皮8

5p仔聲大夾惡收皮啦

睇撚到5p字就好撚反感
見一個屌一個

捉5p 字 但又唔去感情台捉班玩交配既5p 即係點
利申先 從來唔打5p字

唔係笑到噴水就代表你啱嘅，不如學下句子重組再辯駁

岩牙

佢地得個講字😂😢😅

清巧波

邊個同你講一開始高登係捉人5p字呀

又用正負評打丁

😅😅

臭蟲論

我覺得屌還屌 放係btw後邊屌會好啲
屌人都要尊重個topic 個focus唔好離題 un 唔un?

咁多人屌op 冇人負皮

佢地08年之前未開始上

利申：04年開始上 覺得打5p字無問題^_^
感情台叫春交配post先係最大問題

block咁多人block得哂未😐

你就真係笑撚到我噴水啦

5p交配唔係問題 打5p字要屌你全家

成班咪只係用正負評打飛機既垃圾 連登負資產

週經 不過正評

08小隊扮老屎忽

龍門任佢地搬 屌佢老母認字特警

反5p字=縱容5p交配
畀啲高質少少嘅point好唔好？

日日都開個po呃正評 連登仔煩唔撚煩

5p同連登風紀一樣咁撚煩
其實都係小學雞鬥小學雞

唔講仲以為5p字係反抗5p交配嘅工具嚟

開完又係得幾個人 1001完開2又唔敢入

你地口講就反5p 字
但最5p個玩交配你地又唔理

認字特警唔喺問題, 但成版 '吾你老母系你老母' 影響正常討論就好撚有問題

入得依到就跟翻個文化啦，打埋曬5p啲垃圾。仲要聲大夾惡，同蝗新香港人有咩分別

吹牙😛😛我鍾意牙
快能d block我
好痛架我><

喂講返邊個同你講高登一開始係反5p字先啦

啲細抆仔指在呃like

感情台成個5p交友台咁 想問下呢到文化係咪就係5p文化咁打5p字又有咩問題

不嬲不嬲，不嬲香港都冇直選特首，大家尊重下香港幾千年既文化

應該13年之後先上個班sms 呱

正皮 無野補充

開多D呢D post block都易block d

依度係連登 唔係高登...
高登屌5P字 係高登既事...
我地要破舊

手足 你要做正字撚但自己都打唔啱

agger
成日加句「成版都無人屌」
好似自己屌左好威
事實而家打所謂5p字都唔一定5p人
識大把專業人士打字都會打左呢d字
純粹習慣問題
有時認真post單純佢打左呢d字就影響成個討論真係本末倒置 最影響人根本就係屌5p班人

樓主開完個po就走左去 呃正評都唔落下力😧😧😧

收皮啦 你班垃圾高登仔霸人地方又要跟你規則玩

同蝗有乜撚分別
呢到新forum 黎架
你班高登難民過黎避難咋

5p字有咩問題？
中國人黎香港讀書都要我地用普通話教啦

唔講咁多，正評

班小學雞永遠駁唔到呢個point
真正5p post交友wtsapp group星座ost佢地又唔理
人地認真post打左個吾字就係咁追著黎屌
根本佢地就係為左佢地所講保留高登文化 單純覺得自己屌5p好型

支持樓主

唔識比喻唔好亂用啦大佬

正評ed
樓豬刀系想甘姐，5系牙？😂😂😂😅😅

高質point

25瓏瓏

Show blocked user-扑錯窿

入鄉隨俗都唔撚識
同強國人有鳩分別

鄉你老母
你鄉下就係高登 清明有冇回老家呀

正皮係我俾嘅

成班小學生on9當有趣, 特登打5p字標奇立異

走啦 新會然

你班小學雞淨係識將反對5p字等同縱容5p交配人哋捉你哋打5p字就追撚住人嚟屌

唔識打字就咪撚學人上連登啦，仲要係到大聲夾惡

81075 上多兩個月先扮老屎忽啦 屌你老母

呢句真，你幾時有見過人入感情台屌鳩啲交配post

佢冇打5p字又小學雞其實你係咪果堆交友po d人黎架

好想放假 你班風紀仲咁勤力當值

連登！勝在有你

咁你地做過乜撚野
口講反5p 但事實係感情台班5p 你地從來冇理過
波台平時點玩膠都好 大事大非都會出黎
淫底post 個陣知唔知bam 左幾多個波台手足

搞撚柒笑
移左民竟然話新地方係鄉下
你好撚野 唔知醜

玩膠呢樣野，一次就好笑，間中玩下冇所謂
下下玩就好撚煩

開左船p，求打個和

屌膠呢樣樣，一次就好笑，間中玩下冇所謂
下下屌就好撚煩

唔怪之得一講5p台 條友咁大反應啦

[時移世易]曾幾何時，上網識女仔時，大家都處於一個較為平等嘅地位

有道理

樓主講得好 我都好憎人打5p字 支持樓主prefect捉晒佢地

絕對認同 而家搞到連登都變到好低質

痴撚線 頭幾個留言
molamola

扑多隻！

上網識女仔就等於喺度識？淨係識咁低質嘅偷換概念，好撚悶

十卜

邊夠你日屌夜屌悶

ching都一齊

大家咁話啦

人地5p台果d都係日屌夜屌啦 不過人地係屌絲打
邊似佢咁屌人5p字咁冇引

可唔可以介紹我入去5p台屌下女

啱啱先記起佢好似係琴晚個隻揪post 度撐蔣囝

5p字刀吾吊，連登已死

g持手足

弱智撐弱智
好正常

5P 仔死撚開啦

蔣囝

a g ge r

梨地吾巧甘拉，積下口得拉xdd

好撚辛苦

屌你老母成班5p仔，錯撚左仲要屌鳩人，走啦你地 睇撚到你地d濕鳩論述就嬲

point？

成班係到打假膠，大大個感情台真5p又唔見你拉大隊入去屌

agger ching

屌波台手足都唔去屌5p台

波台＝5p牙

佢地冇打5p字 邊撚到5p呀

ching 上面位手足都係asso 入非3大ugc
你可以搵佢問心得架

以前高登 而家呢到連登啊屌你老母

你口中嘅以前高登咪又係幾年前咁大把

吾好以為多正評就系岩先得架😂😂
我點打字你吹咩 人地睇得明米得囉 關你撚事咩🙄

5敢牙 波台係狗 感情台班5p屌不得

On9 次次屌鳩你地班波台假膠之後都會拎感情台班撚屌出黎頂 家下你地扮5p 比班真5p融入到嘅你地又好好咩？

呢班人食古不化

咪系囉😂一齊入去討伐5p台好冇🙈

on9 你上左幾多年
波台帶頭屌淫底post 個陣你係邊呀

屌，班撚屌真係on99 上面仲一大班5p 撚係到理直氣壯

講咁耐 入感情台屌佢地未

未，屌左狗先

人地上高登既時間仲長過你係老母個閪生出黎既時間，宜家屌返波台轉頭

系 一次過block曬 爽牙

有時見到5p字都唔撚明白佢地噏乜春
點解要打「禾」，而唔係打「我」，乜「我」字好鬼難打咩？仲有「系」同「係」、「牙」同「呀」咁，你地班5p撚冇理由唔撚識打/寫掛，你話難寫既，都可以由佢，但易寫都係咁，打撚到殘體字咁，打果啲5p字顯出你突出定戇鳩？

屌你老母牙
又話呢到否系高登？

打個禾字可以令你打篇文 worth

唔要5P字就返高登啦!

法國高登得翻清泉

講極都唔明
連登=繼承高登文化既論壇，咪個登字叫黎拓？
唔上高登上連登只係反方丈，呢到仍然行緊高登文化
5p撚連字都未撚識打，討咩論，根本大腦都未發育完

我禾

屌返你轉頭先係問題

甘刀好嬲 ching你今年幾碎，平時同班fd傾計會唔會因為一兩隻字即刻開波屌佢老母

咁撚鍾意打5p字就返5p啦 屌你老母

邊撚個同你frd

幾時有話同你fd

屌你老母 用正確既文字傳遞正確既信息啊 你寫撚埋d錯別字 我撚西知你想講乜啊

睇到啲人畀假膠激到嬲真係好好笑

lihkg牙吊梨=,=
連登係你班難呢亂甘改名咋

又話反方丈又吾見你班小學雞反連狗既

古代文人都用通假字啦ching 所以話你無文化

Lihkg 個g係咩呀，咪golden囉
柒撚懵懵

lihk g 個g係雞牙

咪臭係 又亂咁話golden
咁鍾意鄉下 你唔翻去探牙joe 不孝

完全唔知你講乜撚野，有冇師兄翻譯下正字咁

Lm睇大戰

波台班垃圾又走出來表演阿Q精神
樓主你屌佢地 佢地就會特登玩膠
然後引你再屌
之後就會話你嬲 然後同人講自己撚緊狗

好多都係5p mk用邀請碼入黎
點會係高登難民
點會識高登文化
三句唔埋兩句就叫人返高登
反客為主惡過狗

香港運動員個HKG 原來又係幫高登出賽

睇黎你俾人撚得多

小學生?中學教狙通假啦wor小學生上lihkglihkg已死

一班講野從來冇point既人係討論區學人討論

連登嘅建立係比用戶更好嘅使用體驗
而唔係另起新文化
究竟當時plus仔個陣有無上緊高登
新會然

想問連尼住邊到話你知個g字係登

yes 你終於明

不嬲以前高登
拎左archive golden 出黎未

睇下個app個簡介先啦🤣🤣

西
閪

唔 呀 係 呢 啱 咁 嘢 啲

55

22個負皮撚返5p啦

Bb

連登嘅建立係比用戶更好嘅廣告使用體驗

屌

650個正皮返高登啦

Ok

人地用別字就5p 佢用別字is ok

hi bb

你講乜撚野lihkg已死 真係睇唔撚明，請教下你，中學教狙通假又係咩意思？同你討論有點困難，你都係死返去5p吧，你係lihkg傾，只會拉低論壇質素

連jai都俾 你地唔俾

lihkg有咩質素可言

有班風紀

xd

博吾刀

咪就首先因為有你呢啲垃圾囉
捉5p字都唔比

呃正評

乜lihkg質素仲有得再低咩

上網打咩字關你鳩事咩

繼續執垃圾啦風紀

屌你老母終於見到人話 食屎狗打埋哂一堆垃圾字仲以為自己好撚柒潮好撚型咁 話你二句就我就係咁架啦 唔鐘意咪撚睇既心態 垃圾到無倫

牙牙牙牙你老母臭西呀

支持巴打入波台聲討波台狗

好撚型呀

閪啊傻閪
西你老母

ching ho ball 唔好為呢啲人勞氣

型到 實嚇撚到班波台狗瀨屎

同捉小精靈同一個原理

講左十鳩幾萬次
邊個同你講以前高登係捉人5p字姐
駁極都未駁到呢個point

點撚樣呀臭狗

波台狗好撚叻玩轉移視線
屌水貨客 就話你唔屌蝻
到屌蝻 就話你唔屌人亂過馬路

你地都唔差 永遠避開屌感情台

根本以前既高登文化係5p字同顏文字為主
好似08，09年先唔知點解開始有人做風紀

之後先有正負皮 班小朋友成日拎正負皮黎挽高登文化

Source ?

夠一萬正皮會發生咩事 已經京左

話你新會員真係冇錯

又一隻傻西係度汪汪叫
覺得你老母生左你呢個字都未撚識認ge低能仔好可憐

班小朋友以為打火星文就引到人嬲嬲豬

佢97後問mami借email上

11-12先開始捉架ching

#254個ching好嬲嬲豬wor

其實佢地個種人係越屌佢佢越high
Block到佢地好痛就岩

我記得開頭個陣有好多人入過去屌啲交配文，後尾唔知做咩無咗件事

班波台友玩到冇野好玩 玩5p字
仲要屌人地唔屌真5p
有冇諗過自己煩到人先
入去啲post派膠5p字 先比人屌
引到啲人屌佢地就好似好開心咁個個高曬潮入去個post推爆
係到標榜「波台勝利」
同mk仔有乜分別？

班波台狗無人同佢地玩
係要搵人撚下佢地先開心

Yes

當年未出世定點？ 當年用5p字有撚人屌咩

5P字班柒頭，返小一再讀過啦屌你老母

口講屌5p 實際從來都唔理感情台班星座/緣份post

甘刀嬲==

緣咩撚野份啊屌

根本06年topic打吾唔會有人屌
係開放左SMS 會員多左好多5p字，根住有條友開post屌，跟住先成班新會員跟風屌

唔好扑我啊ching，好痛架

轉反哂做正字
ching你啲字睇撚死禾

哪兒來的屎咪又一堆5p字
唔好貼丫笨

手足你咁樣秒殺晒班風紀喎
佢地全部都聲稱上左好多年 屌5p字係傳統

波台友咪就係帶起依啲人
假膠打5p字扮曬野咁
雖然我覺得平時你地討論冇乜問題
但係扮曬野打5p字真係煩膠

你痛關我咩事 其實你地都係小圈子玩嫁啦我地啲外人睇唔到你地派膠有咩所謂

有d 明明唔係5p 字都俾人屌我覺得好撚煩，明明以前得某幾個字先會屌，e+ 所有打唔岩正字都俾人問侯老母，好撚煩囉

其實達哥以前都係用 甘

source :

個啲乜都反到上腦既小朋友又係連登先有

點解唔覆
仲有一張又係零幾年嘅圖
成版都係5p字 好壯觀
有無ching搵得返牙

巴打你大鑊啦 班正字特警黎緊

好撚多小學雞

上得嚟就尊重翻個文化啦 屌人捉5p字嗰啲人根本係度搞破壞

其實講咗咁耐，咁唔鍾意5p文化，點解唔見你哋班風紀入去屌鳩啲交配post

你地引用以前啲人用有撚用咩
咁你依家用係令我地好撚反感呀
之前08地震個女仔話中國人抵死夠比人屌到登報道歉喇
價值觀係會變架

屌果班根本係新會員，美國有btw,orz,gg,日本有顏文字，又唔見有人反，口口聲聲話咩維護香港文化，根本就係破壞香港文化

Cap埋圖比班細蚊仔睇

啲蝗去旅行唔講英文不突止仲屌返人哋唔講蝗話
打5p字嘅人同蝗有咩分別都唔識入鄉隨俗尊重文化

依啲都當文化？

自己唔鍾意睇咪講
唔好講到乜9文化，守規矩

俗邊撚到俗呀 睇過？
跟0幾年果啲定跟1幾年既新文化呀
俗

已經未搵0102年個D POST 淨係搵06年
你老味上三四年高登就係度做風紀

甘你咪反高登囉 呢度lihkg牙

本土mk妹就係比你班撚樣笑，搞到絕哂種周街都係泡國風，咁算唔算你地口中既文化入侵啊

以前成個壇都係都唔係?
定要好似你地乜都捉一餐先算

反感定係高登文化呀 一時一樣 好難捉摸 wor

樓上有，有咩感想

又loop返高登呢個回覆

根本高登文化就係5p字同顏文字
你呢啲上咗三四年嘅細蚊仔一句唔鍾意就反
你當你自己邊個
初頭要人入鄉隨俗跟返個文化唔比打5p字
而家搵返啲舊圖出嚟就話唔計

成班正字特警都唔知有冇上夠3年
新壇洗完底過黎扮老屎忽

開post屌人d post明明係話5p文化 以前高登唔係咁 入鄉隨俗 開返以前高登比佢睇又轉左做反感

刀吾g而家系冰個吾跟個文化

喂CAP低呢個POST啦 以後有咩屌話高登文化捉5P字就拎呢個POST比佢地睇
費撚事次次都要搵舊時D POST

唔講咁多 新會然好波

以前高登夠冇乜撚野鹽份交配計劃啦
又唔見你地去屌下😂😂😂😂

我地當年戰神有綠人屌撚到啲正字撚嗲都無得嗲

捉埋人地字
你地真係屈機 係依啲方面

而家講緊個論壇文化
關價值觀咩事

真係個D 5P約炮POST 緣份配對乜乜柒柒就唔撚屌
打個字你就屌到七情上面真係唔死都冇撚用

你覺得係因為比人笑到絕種呢個論點幾創新
依家韓風都比男人屌比男人笑啦咪又係一街都係
諗清楚啦個一期興做mk仔mk她就多mk仔mk妹嫁啦
2017啦師兄

呃下正評 遲d開po易d上熱門呀

呢句真
啱啱lihkg開壇個陣仲會見到有人屌下，而家？

論壇文化？
依家仲有啲乜野人仲會用5p字？
除左你地仲有啲mk同埋唔識打字嘅小學生囉

你老味 今年先考dse 都唔知有冇上夠3年高登
新壇洗完底學人扮老屎忽

［DSE雞］到底啲家長帶啲小學生去自修室做乜撚

班正字撚又收左皮

秒

風紀唔洗交配咩

成日話點解連登低質低質
咪就係你班新會員
講2句就起撚晒鋼
真假膠又唔識分

D19 post連個岩字都捉
乜柒mr bean改圖都好笑
成班未撚上過網咁仲扮老屎忽周圍屌

講你d point錯就係捉字 屌

我今年考DSE同我年資有關係架？
係咪一定要18歲先玩得GTA?
冇位駁我搵依啲野駁我真係冇得頂呀巴打

我覺得用5p字個D 9成係波台假膠

嘈咁耐，入撚咗交配post到屌啲人未？

呢到d post咁易上熱門
事但開個你問我答都上到啦

吹到高登文化係5p同顏文字 咁上幾年高登屌5p字顏文字係咪文化傳承失敗

風紀以為自己有得交🤦🏻‍♂️😂

打5p字梗係小學雞啦 成年人先可以交配 佢地d小學雞邊識呢d野

駁唔到呀清

做風紀可以屌啲妹妹架！

咪轉移視線啦

你仲衰撚過d支那人
單機啦柒頭fuck 5p仔

講緊你地捉5p個「高登文化」呀
唔撚係打5p字個文化呀
豬兜

跟本班5p mk就係一群小學雞
屌鳩佢就擺出個 係啊我係咁架啦 吹咩嘅態度
屌極都唔鬆化
無架啦連登
已經變左做mk 5p狗公聚腳地

考得DSE會有幾大呀 咁都話同年資無關係?
仲要用埋個ON9例子 果然係DSE雞

有失傳過咩？而家咪又係照打
比人屌5p字就係文化失傳

你地呢？咪又係繼續係啲屌5p字嘅post到派下膠打下5p字囉
我地不相伯仲咋

講哂D POINT你又係達返呢D廢話出黎

一日到黑就講高登文化，然後就不停用自己零幾年已經上高登黎打飛機，不停狂loop
講極都唔撚明, 認字特警唔喺問題, 問題喺成版"吾你老母"阻撚住曬討論

根本呀 唔識字屌人地唔識字都有嘅🤦🤦

其實呢個都真
人地啲post擺明係小圈子post都沖入去做真心膠

點知入到去係全部都係有j絲💁🏻

呢個真

得啦風紀

梳啊ching，我入過去屌啦

求其QUOTE段潮文出黎都有成村人未睇過
仲好2C扮老屎忽屌人用5P字

yes呀 我地呢d玩開鹽份交配點會打5p字😂😂😂

波台入感情台挑機個陣你未出世?

唔明就算

唔小心打錯字同特登用同音字火星文覆係兩回事
玩又唔識玩，有d假膠玩幾下就好笑，乜都用5p字覆就係煩膠影響討論

唔理咁多啦
總之推晒落波台狗到就啱啦

咁你地都係屌我地依家唔屌佢地姐

我當你中一已經識用isp 開ac 最多咪得6年
上面貼d post 06年開 姐係你重係小學個陣已經有啦 係度學人扮老屎忽講高登文化

波台狗死全家

姐姐係開壇嗰時屌緊交配post個陣你都未到做會員啊

點影響討論法佢打左吾系甘牙你無得討論?

唔好啦好驚

邊似得你班友拎正旗號捉5p屌錯人

佢地覺得自己做得冇錯架
一陣又同你講高登文化係5p架喇

你開我哋波先架喎ching

細佬知唔知13年淫底邊班人帶頭屌
不過你咁老資歷應該唔洗人提啦

屌過廿幾個絲打 全部都係打正字呃返黎 你問我答

呢句真
咁多人死 要靠感情台厹同絲打玩鹽分鳩配繁殖多啲人啦

班正字撚洗吾你老母洗足十鳩幾個回覆咪阻人討論

新會然一問咩係鹽分交配

捉人果啲到底係咩心理
一堆吾你老母
就以為自己好撚型
連登係討論區阿
係比人討論架
唔撚係比你查牌拉人放狗阿仆街
次次去撚到第二頁先可以認真討論
正一on99
你睇唔順眼咪自己拎本簿寫低佢
自己翻屋企屌鬼囉

一堆以為自己中文文化好撚高尚既人
當自己連登超人?

走啦 幾撚多碎牙老屎忽
係咪要cap圖po ig share俾女女睇又戰勝波台

Postpost屌 sosad接龍係on9
但係唔代表你地做假膠周圍撚人冇錯喎巴打

佢地真係on99 鹽份交配先係我地高登文化 核心中嘅核心😆😆😆

連登風紀話係就係

波台果班撚樣真係煩過隻狗 如果有個list可以一次過block晒佢地就好

你真係懶過狗

你而家開post屌我哋唔屌佢哋係大細超喎巴打，你偏心啊你

5P真係敗類真係垃圾 見一個封一個唔洗理論

點解依家冇屌 依家唔屌得

有狗吠?

你鍾意屌咪屌
依加講緊你地咪用
「高登捉5p字文化」
同「入鄉隨俗」
依2個點黎屌呀

鹽份配對計劃？咁上下嘅名啦

係鹽份配種計劃

屌好似有印象

真係曬氣
繼續打5p字撚狗喇
大大聲氣大扮理由咁
好似我地因爲唔屌感情台班mk厹 逼到你地用5p字咁

其實你都咁可以自我感覺良好
我當你中一已經有isp 開ac
最多咪上得6年 但你上面講到上左好多年咁

正評

係囉 我都唔明點解要屌d淫底po 班波台狗真係冇野搵野黎搞

屌你老母打5p字都有人撐
唔好話咩高唔高登文化啦，根本寫正字係應有之義
錯別字好多人都有，但係啲唔變吾，呀變牙，都變刀，除非你小學未畢業啦，否則我真係接受唔到幾十歲人連呢啲字都寫錯囉

好人好姐讀過書識字都唔會用5p字啦講真
你同啲柒頭皮講都無撚用
垃圾點教都係垃圾

呢到有幾多個同你討論果陣打5p字呀講真 你自己用下個腦撚下啦

咁真係要好好反省下點解你地變成小眾比人屌啦 outdate啦你地

唔正評點對得住自己

波台狗最叻用感情台做擋箭牌
做乜屌我唔屌佢地
小學生咁

Ching ho ball

你地又話吾系甘牙影響討論 講係班正字撚接龍先影響 家陣想點

波台狗=現實做唔到MK仔 要係網絡打5P字體驗下做MK

我quote個幾個架喇

上網定默書牙屌你老母

利申：中化拎B

dse 雞唔夠講發爛渣
唔講咁多 ching ho ball

感情台班撚屌個個去曬屌閪冇人得閒同你地嗌交咋 你班撚屌睇唔到就當冇

垃圾波台假膠死全家

正皮

咁的確無人屌個個真正5p台，係要屌一班假膠

唔敢回應

不過講開又講 個啲緣份計劃post又真係好少見到
唔禁入去個台真係唔會見到咁濟 唔通真係做風紀專登入去屌鬼咩

又係時候block鳩啲柒頭
Thanks樓主

hoball！

1正評1g持 我地繼續屌閪

又係你地話要跟返文化
以前高登屌開5P字所以黎到呢度都要屌
點知話你知個真相就係原來一開始係高登冇人屌5P字既
跟住你地又轉屌咩打正字係應有之義
笑撚死

正評左係唔係有閪屌

唔係架，嗰陣屌佢哋都有一堆人衝出嚟鬧人，好似唔俾佢哋交配就係罪嚟嘅咁

上面已經有個用緊啦

我覺得依啲都好影響
我認同你地屌依班sosad 接龍 成頁屌人錯字係好on9
感情台班厹同埋mk都係on9
但係你地打埋啲5p字咪又係引埋啲人_你老母
跟住又話人地只係識捉錯字咁

發完爛渣仲唔返去温書咩
陣間好似蔣仔咁得一分就唔好啦

見唔到就冇咩😂😂😂

可能你要識下用個追故功能

感情台開淫底約炮咪又係波台幫你地出頭 講咁撚多野
講勇武又冇
講歷央又冇
算鳩數啦

歷史

我地有lihkg上真係要多謝波台一班手足

見一個block一個

我地有閪屌真係多謝你班認字特警呀😂😂😂😂

人地老屎忽話見唔到就係無
係咪質疑人地 你上左幾多年高登

所以到最後又將問題推晒落波台到

成日拎正負皮黎打飛機
你老味差唔多成千個正皮
肯入黎講一兩句有D POINT既都唔多過10個
講經咩

啱呀

緣份相遇計劃 Triangel [6] – 第三回 4月5日開放報名

呢個真係由佢開頭屌到而家，唔好睇唔到就當無啦

你地唔用5p字周圍撚狗認真冇人想屌你地

忍唔住講
個邏輯其實同港大HALL文化一樣
你地唔認同果邊既文化你咪唔好加入人地 一係就改變自己迎合人地

你地一邊屌人5P字一邊屌人港大舍堂文化其實好撚矛盾 (不過連登係咁 )
利申唔係認同5P字

駁唔到 明明5p字 火星文不知幾撚本土

就係你呢啲垃圾字都唔撚識打 學乜撚嘢人認真討論呀屌你

呢d交下友姐 一定唔係呃閪屌嘅😂😂😂
不過全靠呢個po我都識左唔少呃過絲打嘅fd
交流左唔少心得 宜家長呃長有了😘😘😘

不嬲連登都係咁
屌自己友低汁既post都多正皮
屌連登仔屌香港人都係
撳完個正皮即刻覺得自己唔係果班低汁友
即刻覺得自己高汁左✌🏻

正評
有一日5P字都冇人捉就驚啦

我宜家全職呃閪屌 唔好話比人知

憎高登係憎高登ceo 邊個憎過高登文化

宜家真果班5p仔冇人屌你又驚唔驚😂😂😂

依家唔打5p字已經out哂date架啦

而家無人捉交配post我仲驚啊

啱啱有兩個囡囡見我做風紀好型
俾我屌左幾次

波台文化唔係文化？

你地先係唔識尊重文化

喂 你上面話高登傳統黎架喎 做咩轉晒口風?

「上得高登就入鄉隨俗啦」
拎住個論點黎屌柒人
跟住發覺原來個論點係錯既
就變左咩正常都要用正字
睇到5p字覺得反感
波台周圍用5p字撚人

你贏✌🏻

棄暗投明

佢都講左 唔打5p字就冇人屌
唔怪得d交友po冇人屌啦

原來我講過傳統呀
當我有講過喇 同你地用5p字撚狗比人屌有乜關係

咪話唔會專登走去入囉
Meh Si ar ching

所以最後班友咪要退宿囉

得啦 下次唔打5p字囉 我地打5p字邊呃到閪屌架

連撚狗都唔俾

佢自己都交埋一份梗係唔屌啦

［TG] 九十後閒聊谷(乜都傾）

即係見唔到就唔屌啦 咁你見到5p字當見唔到咪得囉😂😂😂

唔怪之得啦

笑死

交配無罪

屌 講左咁撚耐 原來自己都係一份子 唔怪得係咁追住黎屌😂😂😂

見到又要扮見唔到😂
見唔到又要走入去睇過有無😂
nei gong sai la ching

樓主好波
下次有得交配記得預埋我 我唔打5p字架

你梗係唔屌啦 你咪班mk厹

交配無罪 5p有罪

好喇我有開過
我有份交過友 但係依家想屌佢地比唔比我屌

5p字有罪咋

係覺得波台友假膠得過份
變到真膠 令到本身果堆5p好似好威咁用姐
過份正字撚又有時過哂火
吊你 呢個吊係高登果時都有啦
法國代發覺 有時玩下冇咩所謂既

反正你見唔到就唔屌架嘛 咁你當見唔到 個人輕鬆幾多先得架😂😂😂

有時睇post見到有5p字都冇人屌
連登玩完

風紀嘅5p點同我哋嘅5p呀

交配post都無人屌，點算啊

屌早講啦鳩機仔
原來踩親你條尾

唔洗講咁多喇 一句波台狗咪得囉 反正你地都無第二句

感情台咁樣 你唔係覺得打幾個5p字就玩完下嘛

耶撚整出黎既野你期待d咩

旦系留低句屌你老母5p死全家巧爽😂
利申：假膠

屌奶星 講咁撚耐 我都去交下友算啦

打5p字就係撚狗
就係波台狗搞到人地洗版影響討論
自己開交友post就無問題
入黎屌波台狗
原來佢係感情台代表

波狗好野 多謝波狗

姐係我屌你地5p字
好喇你地唔知駁我乜就開始鳩屌

你不如話個陣高登重係大中華膠
呢啲野會變
你試下而家係度話支持中國
膠都廢撚事比

#曲線要講明

你默書先識寫個呀字？

利申：次次中文默書100分呀我 中化拎B

你同d假膠講5p死全家有乜用姐😂😂😂
有用咁你自己都中架喎巴打😂😂😂😂😂

見到想屌咪屌 返工咩屌你 洗唔洗追數今日屌左幾多個交友post5p post啊ching😂

屌哂撚哂口水 原來自己都係咸情台啲垃圾 唔怪得之啦

柒到

十卜 5p無罪 5p字有罪牙

5p仔唔打5p字 咁5p字仲係咪5p字

變埋_情台垃圾

屌你老母 上面講到咁撚大義凜然又剩
你自己咪一樣係5p 狗
而家諗住扮無恥就冇野呀

吾系清咩😂
我理得里有無用姐😭比無感受下認真講野有人專登派膠系幾撚annoying ja Ma ching <3

你驗ha腦啦😭

不如立法，以後邊個再打5p字就捉佢坐監好未？

多數班5p同一時間都係emoji撚=小學雞

講緊你句死全家話緊你自己呀 你用下個腦啦好無呀ching

佢地口中既文化就係固步自封,一有人用新野就屌佢地搞事
如果以佢地既口吻既話 時事台手足睇黎要屌下100年前搞辛亥革命班人
因為中國文化就係行帝制 你班革命黨走去講共和
革 命 黨 狗 不 接 受 入 鄉 隨 俗 ， 就 死 返 香 港！唔好係到搞驅除韃虜恢復中華創立民國平均地權

by有綠人

依家學里地派膠又吾duck😭連登已死😭

好撚annoying呀

好似我地 唔通ching自己屌自己咩

又開始搲爛自己塊面當贏

而家開始變到蔣囝咁自我感覺良好
明明柒到仆街仲以為自己有point

😭突然友甘認真

變都要有原因啦
依家咩原因捉人打字咁巴屎閉呀

而家先第21頁 唔搲爛自己塊面點頂到1001

仲要自己都係5p

屌你老母班mk字都唔識就收皮啦

唔通好似波台狗咁要人返工咁追住黎屌先叫贏咩
你地夠鐘走入去感情台返工啦

利申:假膠

冇point駁就打下吾系甘牙想博人會嬲
呢啲招數真係好撚低裝好撚廢
次次都係咁有冇第招

一路用5p字 一路叫5p字死全家 我睇見都鄧你老豆老母慘😂😂😂😂

仲要用得好撚柒吓

洗唔洗講對唔住呀 我錯曬喇
你地繼續用5p字喇

拎個交友個post當埋我5p都得
我照樣屌5p同埋扮假膠嘅5p字

咁姐係點姐 又話認真討論就唔派膠
睇吾明波台狗logic牙😭

Emoji都唔比人用係乜料🤔

可能佢反連囝

原來波台狗都只係駁唔到就搵第二啲打稻草人 同台灣狗一撚樣

連登仔真係冇成長過

姐係點啊洗唔洗專登走入去留低粒膠啊姐係

駁唔到你啲咩呀講黎聽下

一邊話要保留正字文化
拎證據出嚟比佢地睇以前嘅5p文化係點
呀屌丫又話呢啲嘢要變

同波台狗嘈真係泥漿摔角黎
佢地永遠都唔會認為自己有問題
有咩事就話假膠
有其他野你又唔屌
唔理佢地又真係以為自己啱哂
戇尻

都成18歲人 唔夠人講就發悔氣
仲要瀨係野咁想執翻渣沙

又扮睇唔到要人不斷重複 小學雞到

高登仔去到邊 邊到咪就係高登
當初過黎係因為早洩 唔係因為憎高登套文化喎
成班波台狗打幾粒5p字就以為自己撚緊狗
邊個係人邊個係狗都唔知

憤青接受唔到既變化就唔應該出現

一千個post得一兩個就叫文化？
咁死啦 乜野都係文化啦
明明正字先係主流

十卜 我地係後面食花生

波台狗駁唔到又不肯面對

花生價更高

你去剪頭髮啦

清又見到你

你死左全家未呀ching😂😂😂

波台狗幫糟含撚嚟連登打5p字開五毛post

想搞臭個場？

一千正評
連登有正義！

我淨係見到你係度r爛面
邊忽駁你唔撚到
叫你講就講啦撚樣

一係你講你地用5p字嘅原因囉
你講野我駁唔到咪唔夠你地講囉
拎埋其他野黎講

你蠢唔明可以問架wor講緊係唔會有人捉錯字 唔係講緊主流係打5p字

你去感情台反左鹽入計劃先啦 夠鐘返工啦清

點算，班厺係到交配都整臭曬個場架喎

咁你開交友po又咩原因

講緊個「文化」
唔係「打5p字文化」呀
係講緊無「捉5p字文化」呀
醒目仔😥

你全家都未死邊有咁快輪到我😭

咁睇嚟你真係好遲先上高登
01年起至少有半版同一半回覆都係吾系甘牙
點啫究竟你地以前有無上㗎 一千個post得一兩個都講得出
無都唔緊要
虛心啲啦

想屌女

幫人開

里去得感情台開工未牙清

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

咁都仲要問？人哋要呃蝦條唔通又話俾你知咩清

搵食囉

好偉大

開乜9工呀又

討論區定交友區呀因咩事要係開post招人入tg

想屌女就去facebook開喇
依到啲男女比例失衡到咁

又係你自己話要死全家 宜家你用又冇死 算點呀ching😂😂😂

咁撚好人呀你
屌你老母閪幫人開都夠膽死講

5P=厹

無5p字文化咪無捉5p字文化
真係唔知邊個醒目仔

諾貝爾和平獎

幫朋友開都唔得

幫人開今日最好笑既笑話

第一頁成頁都係5p狗係咩玩法

你依家係咪又幫人上緊連登呀撚頭

幫人開 幫人開

班波台友又唔肯答人問題喇
開個group係識一班人想同多啲人傾計
冇人有ac我先開姐

咁你地呢？
屌稻草人開唔開心呀 答下我問題等我駁唔到你地喇

後面都有個5p tg幫人開 group狗 成個lihkg都係咁啦 有幾奇

幫人開幫人屌埋個女👅💦💦💦💦

我幫人打架咋5p字🤦🤦🤦

幫人開幫人開

扮老屎忽唔得
上面隻幫人開tg post 既DSE雞都話自己上左好多年

吾系甘牙

屌同班小朋友講高登文化真係曬撚氣😂😂😂
個撚個都近呢十年出世

正評 上一頁

成頁紙都係講我幫人開 又唔答下我點解玩5p字撚人
波台巴打好波喎

屌笑撚死

你呢段野係咪幫人打?
幫人開到自推50次

肯定係幫人打啦

你死左先啦總之😎

扮都扮得衰過人，chok兩吓就見底

其實波台班人心底都支持感情台叫春post既存在
淨係叫人入去屌 自己又食花生

自己鳩痕想呃西屌都咁多原因

打乜撚野稻草人呀 依家直線屌柒緊你啦傻閪
係連登回唔到post咩做咩要開個group同多啲人傾計呀
想r閪屌又唔撚認 講埋啲乜撚野幫人開

波台狗進攻感情台果陣你出左世未

你成日等呢到d波台手足幫返黎啦 下年考dse叫返d 波台手足幫下你補習 唔好學蔣仔拎一分

我入咗去屌啦，你入咗未啊

唔打住正義兼正字嘅旗號又點樣呃到閪屌😂😂😂

咁又話得1,2個POST

波台攻打淫底POST果陣你仲係粒精蟲渣

擺撚明就係想呢度越黎越似個啲5p論壇
人地交友佢就打5p字助攻

人哋要呃蝦條架，打5p字點呃蝦條啊

屌 原來打5P字=5P仔
你開交友post 就唔係5P

不過算啦 讀書人的事，能算偷麼

針住我開個post
我係咪要針住你地開十鳩幾個5p字post?

你地當我5p咁討論喇
咁你地用5p字係咪想加入班感情台on9？

中學雞見人用稻草人又跟住講係咁上下
搵人幫下佢學下logic先啦

咁拎一分就好難嘅😂😂😂
但甘多CC台手腳g持個考一分嘅弱智囝代表咩

你傻撚左？
個陣波台去淫底post搞事你縮左入老母個閪度

cc台加埋不多於1分

反正你都係幫人開架咋

講到攻打真係以為呢度連登好危險
攻打完依家都仲係度係咪姐係波台狗好撚廢

所指感情台on9係咪即係你

幫班冇ac嘅人喺度識朋友
你當呢度facebook？

個個都捉5P字
D 5P字好慘 無乜人用
我咪幫下D字 用下佢地囉

唔記得中學冇教logic

自己屌西既時候 係咪又話幫人屌?

唔知佢係咪幫人開

你地屌左咁耐5p字又咪係一樣有5p 咁你係咪好撚廢呀ching

好過拎正旗號打錯人

波台屌淫底post 個陣你都唔知升中未呀 「老屎忽」

幫人哋屌閪

好正，一個post block好撚多on9仔

根本打5p字個班連5p係咩都唔知啦 你叫佢地死番5p都比番個目的地佢架

三男二女呀，拿我拋左個波出黎啦，快啲去執番啦，good boy

成班5p係咁開交友post

呢個post個陣你人係邊啊

老老豆豆 真係黎討論5p字我都係呢個post先咁多野講
因為我一直都知係個無penalty既制度下屌有咩用
人地開幾撚百個post你都吹唔撚漲啦 攻打真係

仆街當年呢單嘢波台勁多人比人ban咗acc
都話呢班傻仔扮老屎忽㗎啦😂😂😂

ging

你地屌左屌5p字咁耐都一樣有人屌你地打5p字 大家都係咁撚廢

佢地梗係放學趕返屋企睇放學ICU啦仲問😂😂😂

係架 吹唔撚漲架 你都吹中共唔撚漲架 你叫班本土撚收皮囉

快撚d攻打啦 我想睇下感情台班撚樣求你地唔好打佢地 佢地會好痛嫁

你睇下啲正皮直線上升 但肯講野嘅唔多過5個

唔攻啦 反正都吹佢地唔撚漲😂😂😂

屌我個陣跟隊炸post 都被牙joe bam 左

你想睇自己唔去做，殘廢㗎 咩都要人幫，屌閪駛唔駛人幫

人地話屌咸情台又變左乜撚野攻打

洗咩攻姐 幫人個位ching入黎屌返人轉頭啦

真諷刺
當年高登仔憎5p就屌5p字
今日5p仔屌番假膠用5p字
btw紅字痛能死人

正皮人多勢眾

班5p入嚟講一句5p文會不會比人屌上天花板

吹唔撚漲架 冇用架

啲人淨係識屌人用5p字咋嘛

我嗰時刀比牙joe ko咗😭

一講又講到咁遠 點同你討論啊憤ching

正皮人多勢眾
但喺度講嘢嘅唔多過五個😫

你又你有份交友 又話幫人開姐係點呀

真係年度笑話，幫人開

咁吹唔撚漲呀嘛😂😂😂

揹撚住個龍門周圍跑

香港人係咁嫁啦睇人仆街最開心 睇你地攻打之後人地越生越多真係好撚爽

柒到唔敢睇

你唔睇自己手足講咩嫁 唔夠朋友喎

波台同咩台互屌牙JOE都係BAN D 波台仔

個group 係幫朋友開 而佢朋友就係

捉假膠當捉5P
柒左又話波台咪一樣唔捉5P
發覺波台原來有屌感情台班5P
又話屌感情台都無用
你話點咪點囉

低撚死😂😂😂 攪事丫啦 波台仔一定係90後😂😂😂

世界級柒頭

知你00後威水啦

個龍門搬到

宜家話你攻打完吹人唔撚漲 冇撚用牙

UP乜野呀唔好再R爛面啦好撚柒

仲要話人抵死

成頁都係
show blocked user -

好撚誇

成日吾你老母果班 正傻仔
認真討論又要阻住哂

單機真係好威威呀😂😂😂

你show blocked user咗邊個無人想知牙傻鳩

話你地柒頭啊攻打攻到比人bam

wfc😒🤓

點誇都唔會誇到話幫人開交友post

屌你單機都要周圍講

中文幾多分牙你

比人BAM好撚痛呀屌你老味傻鳩

講真你地d post都毫無營養 block左你地真係好撚爽

佔中佔到比人拉 正柒頭😂😂😂😂

已經唔可以用上高登心態上lihkg

好痛牙無撚咗個acc 笑死人咩

你d post好有營養囉 下次體能考好d

係啦係啦 叫自己死全家最撚有營養啦

ching 其實你唔識博咪認/潛囉
係都要r爛塊面

睇住啲本土撚比人判坐幾碌真係柒到

block完咪又係走入黎講廢話
分分鐘解嚟睇下人講乜
小學雞function

( Show Blocked User - 嚴打波台狗😠 )
撐5p就躝屍趌路啦

屌我得一個ACC咋BAM左就冇喇

比人bam洗唔洗咁high周圍講啊 無左個acc威d嫁

而家新壇洗完底 成堆蛋散話自己上左好多年

樓豬：吾你老母！！

叫自己死全家就最有營養

同你講番波台屌5P搞到比人BAN 又話人周圍講
你話點就點啦

真係好有營養啊

你gpa低 考體能fail 屋企人養你既廢青都周圍講啦 本身以為你d post幾有營養 入到去睇得啖笑 洗唔洗自block

你話點就點啦😂😂😂笑死我咩

ching 比面我唔好欺凌佢 ok ?

假膠好笑d定幫人開好笑d

平鋪直敘話屌柒感情台比牙joe ban咗
估唔到會睇到你高潮迭起
無咗咪再開過囉傻仔😂😂😂

你老母笑到斷氣

同你地d派膠post比都真係有營養d既

呢個真心中曬point

開交友post可以打正旗號入黎屌人 呢個真係世界級

屌 估唔到連登貢多好似蔣囝咁樣嘅廢人😂😂😂
唔好搞咁撚多啦 跟蓋清去工場入筷子算啦😂😂😂

你咁撚廢仲好意思話自己有營養
哈哈哈哈
體能fail嘅廢人！廢人！廢人！垃圾😂😂😂

再望下本銀行存摺，呢個世界真係要有我呢種廢物先平衡

加油啦ching 入黎幫d 5p交友屌返佢地d敵人其實你唔廢架 大大力屌佢地就啱 唔好抱住咩返工心態呀 雖然你廢青無工

可能佢幫人開

做難民做到捉哩樣果樣咁撚惡

打5p字刀系幫人打

蔣囝就話弱智無得救姐 ching至少讀u就grad 下次考返好體能入海關做到呀蛇 有用過交友台d中學雞 加油

平心而論捉嗰班十有八九都係新登仔

班波台狗又要話連登唔係高登所以可以打 5p字, 又要話自己係舊會員其他人無資格反佢
屌你老母連登撚有舊會員呀? 去到個新壇都俾人反代表你班冚家剷犯眾憎呀, 輸打贏要就自己開個壇互含啦
搞到個壇污煙障氣仲可以賴返落人地度, 根本同蝗蟲無分別

成日匿埋喺屋企涼住冷氣上網9up體能想好都難啦😂😂😂

咪玩啦 高登邊有咁多真心傻仔日日開post嘈呢樣低質個樣睇唔過眼
呢班人偷渡扮牛屎佬咋

忙住交友刀吾得閒啦仲捉5p字咩😂😂😂

追下POST先講野啦屌

連登仔最叻唔追po就留言 好多柒po都炒撚曬車😂😂😂

唔係正皮就走左去
肯入黎講句野算係咁

點解而家呢個cc台無曬啲人形蜈蚣嘅😂😂😂
無自己人支持好快笠水😂😂😂

成千幾個正評 入黎留言撐樓豬得幾個
其餘果D對住個MON妹下妹下 敢怒不敢言

可能係見到有位巴打話幫人開交友post柒到咁，唔咁留言

睇到自己啲手足比人當狗咁撚 撚到嗲都無得嗲 如果比著我都唔敢出嚟獻頭啦😂😂😂

樓主都係幫人開😂😂

到底連登仔劣質係邊？

幫人開post個位巴打又嚟幫人開post屌人啦

其實唔使咁勞氣
因為你真係阻唔到佢地

話不投機半句多
靜靜地block左佢罷啦

我哋都阻唔到樓豬幫人開post

事實勝於雄辯
同班狗嘈真係哂尻氣

咁你block咗樓主未呀

精神勝利法

尼到d ching貢惡😔

肯咪又諗住用正負皮黎J自己贏左

其實波台狗真係好撚柒
動員極都係果十幾隻狗

係我太好心先出嚟撚吓狗
大部分正常會員都blocked

呢班狗反叛時期鍾意圍威喂鍾意懶叛逆

點柒都唔會夠個位話幫人開post個位人兄柒

我都係幫人先出黎玩下

我都係幫人先出嚟架咋

班5p狗真係不撚知所謂

比人扑好痛 點算好

仲要話幫人開5p到咁都唔認

時代變了

真係笑大人個口

駁唔到咪話正皮代表一切
話人波台狗 再話block左幾多個
仲識d咩

過2日又出黎屌人打錯字 交配5p撚就開心屌女

一日刀系你地吾好 撚到條感情台交友狗笠咗水
最好撚嗰隻狗係佢😭

人哋係出面開咗post啊

正皮
自己錯仲反咬人一口
痴撚線

屌，唔好話文化啦，應該就要打正字啦
系系系，系你老母咩，見到啲5p 字就炆

追咗post未

戇鳩囝先會理樓豬🎉🎊

比人撚完就出去再開post比人再撚過

已經入咗去撚

吊，千9幾個正皮，但就冇個抽得

唔抽得之餘，仲要俾人笑返轉頭

岩牙樓主👍🏻👍🏻@.@

先正評後睇post

比條link尼啦吊☹️

到底連登仔劣質係邊？

1381:46

屌你老母 5p 字死開啦

做乜有個柒頭加密block人咁型棍

正皮多咁多會發生咩事

都吾系新post尼🙄

一個一個QUOTE
仲要加密
真係辛苦佢

巧ling囡

咁啱見到啊嘛💁🏻

清巧波
樓豬巧波😡😡😡

正皮
係舊登除左啲煩膠5毛都好少block人
係連登就要block埋一大堆5p

一堆人唔撚識鳩同尻咪一樣冇人出聲,
吊尻唸呢三個真係老是常出現,
屌鳩諗有冇咁難呀

吾巧扑我牙T.T
會世界末日架 我實好京京tim牙

但你打錯左燥字，係躁

有啲on9居然會係度屌人打"中意" 真係唔死都冇用
係 個個打鍾意都係因為覺得個鍾字有鍾情咁嘅意思架啦
但成個詞本身正字就係中意 人地都未捉你錯字你走去屌返人轉頭 死文盲字都唔識多隻就咪出黎獻醜啦
講真呢個詞打鍾意定中意都冇乜所謂又唔係5p字明咪得 你又要衝出黎柒撩交嗌...

不嬲由以前高登開始都係會捉5p字

早六七年都無人捉啦
邊撚度不嬲牙

你地要攞翻係高登屌感情台既事去打飛機
係咪失敗左未爬翻起身 比人ban好威啊

班波台狗以為自己撚緊狗
仲要撚到自high
人地一早block柒左你地啦

Btw 好彩你地衝哂出黎唔使我去搵
一次過block哂
你地慢慢撚
睇下邊個睇到

波台班友假膠打5p雖然都好撚煩
但最撚煩同最撚柒一定係個班淨係識屌5p字唔去屌5p post班認字特警 仲講到自己好保護高登/連登文化
前排成班係度玩自拍開連登個d你地有冇份屌呀 ？
無就唔好雙重標準啦 好撚嘔心

好型呀 一陣去感情台睇下你有冇入叫春wtsapp telegram group招友post屌班真5p先

班友一見到個reply有感情台3個字即刻直接filter

好痛呀

對住堆波台撚樣做咩咁認真

5p字得罪你？

其實好簡單啫件事，
你唔撚講咪唔撚屌囉

垃圾

有咩資格屌
你又唔係老師
我又唔係上黎默書

你睇波係咪要識打波啊，
你食野係咪一定要識煮啊？

屌班5p同新會員

5p 字都有人支持，乜撚野連登

........

點點點？5p字同殘體字有咩分別？？？

覆啊屌你老母點點點，死番5p啦垃撚圾

完全唔明你個logic

讀多陣小學先，乖

郁d就屌人老母講晒粗口咁
真係吾知邊個先系小學生
連基本尊重都唔識

我覺得其實屌人既時候態度好d就唔會有咁既問題
我本身講開泥
就番呢到次次都打多幾筆用黎

假膠嘅假到變真膠, 正字撚咪陪佢哋一齊認真埋, 咪個個post都變咗喺到對屌
而家見到班5p狗, 理佢真膠假膠block咗先, _佢老母根本俾個機會班狗宣揚埋啲謬論, 更加令班死mk喺到大條道理用5p字

呢d先係真正既矯枉過正，但5p字都係要屌

咁交配post夠要屌啦，咁你屌咗未？

唔係想做正字刑警, 都唔係好關5p字事
但個尻字其實係讀烤音 (例: 日本女星澤尻英龍華), 同鳩字其實係唔同音, 成日見到戇尻尻就覺得咁鬧人真係好奇怪

ching ho ball

文化由係大圍共識決定，反得預左比人屌，睇正評啦

橙不願面對

其實評分已經說明一切，不過班撚樣又會自知量不及人故意正評扮到個評分係invalid

呢啲字我覺得唔使屌, 當大家交流下點解用呢個字會啱過本來用緊嗰個, 宣揚知識點都唔會係壞事
但5p字唔係有爭議/有唔同見解而寫出嚟嘅字, 係明知個字係錯, 仲要堅持用個錯嘅字, 就係因為少幾筆/做假膠, 明知故犯先係最抵屌, 同柒警冇分別

利申: 自己都係用開鍾意, 始終而家唔係文言文, 一個字代表晒成個意思, 而係配詞用, 例如返去個返字已經有返回之意, 但你放多個去字喺後面都唔會改變返回之意, 用鍾意就更表達到嗰件事/嗰個人/嗰件物品係自己喜歡嘅, 呢個係我嘅睇法

唔通你話事垃圾？

唔想睇到咪block左佢地 咁簡單
你越屌 足球台班撚屌越開心

正皮，上一頁
5p字都有人支持

灰姑娘巴打幫你回POST?

block人block到手軟

打5p字既人同蝗國人用簡體字撚有分別咩， 侮辱香港繁體正字

吊牙，矛晒人尾刀算

Ching 甘遲仙入尼-,-

万刀甲
直必

上面係高登文化定5p,連登仔幾時出本字典

等睇大堆狗話：咁你又上

龍門任我哋擺，吹牙

各位ching第日見到記得屌埋

人必自侮 然後人侮之，自己爭做狗無人幫到你

自己都唔尊重文字文化，仲屌番人轉頭

照你咁講你雞姦個細路我地都無資格屌你，因為我地唔係社工/老師

自己做柒自已就算啦，唔好影衰呢個年代其他想捍衛文化、做好自己嘅人

Block 鳩晒啲5p撚，呢個post 正

佢地咁鍾意活喺自己世界裏面

我見到照屌

正評，上一頁

ho ball

打咩字關你撚事咩
叫人尊重你 你識唔識尊重番人牙

唔屌5p字唔好學人對抗中港融合

有無人有興趣轉移陣地

直接block喇 捉乜撚呀留翻啖氣暖肚好過

見到啲人成日屌尻人話人正字型警就炆
你唔打喱啲垃圾5p字咪無人屌囉
而家搞到越來越少人糾正啲5p字
一個po可能去到第二頁先得個一兩個屌 見到都頹

見到成班都'吾你老母'就真係頹
我上黎睇人洗版呀？

你本末倒置晒
上兩個月有條友影左風景相上黎求人p走個欄杆 結果因為打錯字被班正字特警騎左成個post
你齋睇post 覺得邊樣頹d

留意到個現象
啲風紀特別容易嬲
建議心臟有毛病嘅風紀量力而為
唔好因為一個半個5p字搞到捱壞身子

激到爆哂血管中風

啲風紀上網到底想睇post嘅內容定係捉5p字？
如果係前者 咁上心做乜

慘

見到個標題立即正皮

唔強求
但正皮上一頁左先

樓豬你上網上到咁認真唔辛苦咩？

正皮
連登係俾舊登人上嘅
5p狗死返5p

5p字先係高登傳統
咁多規矩唔該你地返香討
嗰度有板規

Yes
口口聲聲話言論自由

我咁睇
平時我哋書寫中文好少會用口語寫
通常都係上網或者同人chat先會用

如果有人用禾刀系甘去取代我都係咁
一部份人見到之後可能會貪方便又跟

啲人見得多之後
一個可能嘅結果係劣幣驅逐良幣
好多人會覺得上網應該用呢啲字
最後呢啲字取代咗原先嘅口語字

可能有啲人會覺得無乜所謂
但係呢種語言作為我嘅母語
我始終覺得保持返字義正確係比較好
感覺上令佢更加容易延續落去

當然有人會詏有啲口語字都係新造出嚟
根本無嗰個意思
但係我認為咁唔代表用尼去代替嚟係無問題
因為尼本來有另一意思，所以唔適宜咁用

無意打到咁長
最後，我個人覺得一時打錯無算大問題
但係特登打錯同大量濫用的確唔係好嘅風氣

見一個block一個

人手移除5p

正負皮已說明一切
真心唔明點解要用5p字
你話文盲唔識字就話啫
斷估佢哋唔係掛
就算係文盲
人哋教咗你就知改啦

用5p字就返5p啦

5p仔字都唔識打 屌爆佢

又係啲拎住正負皮嚟打飛機嘅人

有時見到好多錯字

夠有人話唔好捉人錯字搞到成版「吾你老母」啦
人哋教咗你你就知要改啦

正評左 希望趕哂班5p字波台狗出去

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

唔通拎自己唔識字嘅事實嚟打飛機咩

其實好多反正字風紀嘅人都打緊正字
唔係撐5p字
係講緊唔好一版「吾你老母」阻住討論
好難明咩？

唔識字又要怪人屌佢 ？

屌完一句5p字好喇 打唔啱字 唔好個個都屌啊 樓上意思係咪咁？

翻屋企
返屋企

一隻過街老鼠大大聲話自己04年開始上
然後周圍咬鳩人

玩耍
玩嘢

假膠=唔識字？

你係中文老師呀？
中文老師都未有咁嬲

點解唔打正字=唔識字？

屌還屌, 成版吾你老母認真反智

明明以前都唔會咁多on9仔

因為威囉 疊馬囉 英雄主義囉

好坦白講上個forum姐，上撚到好似返學咁，一用啲字唔啱班正字刑警心水，成班就好似小學雞咁「X你老母」好似好撚威咁

正皮，睇到5p字就火滾，打果d字係咩心態？點解正字唔打係都要打錯字？？？？？

咁點解你有「啲」字唔打要打個英文字母取替？

樓主喺邊？快啲帶領我地一齊聲討5p

嗰字都有，點解要用唔用要用果

係 啲風紀好似唔識字咁
睇到火滾

風紀唔識字，學人去捉正字

屌 仲有正「皮」個「皮」
評就評啦 皮乜撚嘢
睇到好撚火滾呀

文盲係無知啲㗎啦

喺
係

呢度本身唔係開嚟畀舊登仔避難㗎咩？

見你地重係新會然
認真啲答你地啦 不過你地可能都唔知or邊個打邊個
以前重係肥v果震既高登呢
就好小人好似你地咁發晒茅咁捉 吾，系，甘，呢啲字既
捉既係捉表情撚
知唔知點解？ 唔係因為方便，
你地而家班新會然用iphone
用smartphone緊係出到香港字
以前用緊XP，nokia 果啲電腦同電話
係出唔到呢啲字。 就算裝左增強字輔
無裝既人一樣睇唔到
然後重有就係 以前電話係用筆劃
久而久之 咪習慣囉
一來打字快，二來同音
有時人地唔係得登打，而係一樣你習慣左好多年既野
突然有轉變，唔係個個人都習慣
正如你地平時打飛機用開左手，突然叫你轉右手
你打打下果震 咪又係轉返用左手
點解呀？因爲就手囉
所以我有時候都唔係幾明你地班紅衛兵
個個post都入去搞亂檔，當正自己攞正牌
然後人地屌鳩你地搞亂檔
你地又話鳩人 用5p字唔屌，屌我地 連登質素下降呢啲
唔該唔好用問題答問題
你地搞亂檔係事實，人地正常討論唔到都係事實
一個討論區既質素唔係靠你地咁能樣黎屌鳩人先至會高既

根本就係成班唔識字既人嘈。
我未屌過人5p字但我覺得好正常喎，我覆都驚錯俾人屌添，但唔係怕錯就去鬧人捉得正㗎嘛。
點解啲人愈來愈無家教，因為啲人無諗過做好自己，只係想一萬個藉口比自己。

其實真是你贏都佢無輸，字義上兩個都得。
如果講讀音就...其實廣東話除咗有多重讀音之外仲會就前文變音，你學咗廣東話無耐可能唔知，唔緊要，加油！

可能有人未經歷過sms筆劃年代

本身上討論區就係討論或者睇人意見
唔係睇人捉錯別字喎

唔好再話咩成班唔識字啦
柒完未
反捉字行為嘅好多都打緊正字
如果打幾個正字代表識字
咁唔洗讀咁多年書啦

D老野真係麻煩 而家鬼識5p咩d人

利申 老野

睇嚟連尼住佢哋本身都唔太支持5p字喎

知唔知咩係5p，打吾呢啲最多係5p字，但唔淨止係5p用架，香討個啲都用緊。你行入去啲5p交配post睇下仲有無人用5p字先啦。真正嘅5p唔係單靠幾隻字嚟定義架

仲有睇返個post 12月開，連尼住係12月覆，真係要整啊咩都整曬出嚟，4月啦

我依家淨係講「5p字」，5p交友果啲係另一樣嘢。

喧點解一定要指住5p字嚟講？上個forum討論到咪算，點解要咁認真？仲有憑咩要人哋跟足你個套？洗撚到成班都係吾你老母好型好威？咁唔影響討論？以前高登都有人打5p字，係唔知點解後尾有班人係都要做認字特警。上個forum上撚到好似上緊中文堂，為咩？仲有5p字最多真係假膠先用，你放住成個5p交配文化唔理，係要屌咗5p字先，如果真係有心要踢走5p文化，點解唔係去屌交配post而嚟屌假膠

波台班假膠囉

一切都由語言文字開始作出改變
點解零幾年時冇人屌5p?
因為冇人打咪冇人屌囉
以前打錯字一向都比人笑足幾版
所以以前每覆一段都好小心睇過先會post
08小隊入主
開始多人打5p字
初初好多人選擇屌
慢慢愈來愈多人打
就開始有所謂波台假膠
以消極方式去抵抗
然後好多會員就屌都廢事
一陣又話自己假膠乜乜柒柒
大部分會員選擇逃避
即係block
波台就建立起一個自以為是嘅文化
然後就屌人話呢種係波台自古以來獨有嘅文化
劣幣驅逐良幣
呢個網絡現象同我哋現今香港環境罕有地相似
宜家中小學開始教普通話
以語言去入侵本土
然後過多十幾年
就話自古以來香港都講普通話
以前都冇人屌乜乜柒柒
最終本地語言就嗚呼哀哉

呢個POST本來就係講緊有啲人打5p字點點點
你要講其他嘢就另外開POST講

對我嚟講，反5P字係因為想盡力捍衛好自己香港嘅語言文化。

香港字俾5p字取代係好事嚟咩？

甘於退步，追求所謂嘅方便而用5p字，同支那用殘體字又有何分別？

你肯定舊時無人打「吾系甘牙」？
你咩年代

同埋以前sms年代仲打緊筆劃應該勁多人打少個「口」喎

正式書信就話啫

其實之前有人開咗
如果你無入過去
誠邀你入嚟一齊討論

打少個口字部首的確係有唔少人
不過係可以接受
始終以前打字唔係人人識倉頡速成
但舊時真係冇乜人打
始終當時期人人自律
不過劣幣點都會驅逐良幣
所以時代已變
高登都變到冇咁有影響力

agger

正式書信就唔會用口語啦

大把新會然用「唔、系、甘、牙、挽...」呢啲5p字
求其google都搵到一堆啦

5p字=5p文化你哋班正字刑警唔係一直打住呢個旗號架咩。話有啲人打5p字點點點，我由頭到尾都同你討論緊5p字，叫我開post講，而家啲人惡到呢

Google搵到一堆咩啊，一堆其他forum有用5p字嘅post啊

殘體字/普通話多人用都要屌？溝通到咪得囉

作為澳門巴，可以話你聽呢個係早幾年澳門既現象，現在澳門周街普通話同殘體，冇人保護自己本身文化就係咁既下場

班5p仔再慢慢自high走在潮流尖端啦
你咁既理據同班大陸仔一樣架咋

打5p字=5p仔

又係呢d on9回覆，你唔煩我地都厭啦，翻5p覆飽佢啦

咁正式書信用繁體，平時就用殘體你ok?

quote呢張圖話以前無人打

肯定未睇清楚張圖

我自己就打開速成，正字同5p字都係2個碼，做咩要打火星字

有人打倉頡或筆劃，5p字可能比正字小1個碼 你貪快 我明
咁既然要貪快 打英文仲fi la diu

yes ar ching ho ball

正皮

班 5p 撚喺度搞搞震十分煩膠

想屌佢地好耐

其實你講得好好，用番你套論點
支那人黎香港憑咩要人哋跟足你個套？
洗撚成班都係屌人要排隊 屌人好威？
去香港一個城市旅遊都要 好似入撚左聖地咁 唔比周街屙屎

你答啦

得閒入下呢一類 po block 鳩晒 d 垃圾 5p 都不知幾過癮

正式書信用繁體書面語，平時用返繁體港式口語有咩問題？

Agger

哦

其實 會然 呢兩個字我覺得都好 un 眼

今日澳門，明日香港，皆因呢班一味追求方便而甘於退步嘅人 。

😂😂😂

我反而覺得係速成、筆劃或用九方果啲至會用5p字。

倉頡打多打少個碼都係咁上下速度

P. S. 倉頡撚

澳門巴? 我見fb有個澳門高登
極到仇視香港人 瀨支那鞋底瀨到雪雪聲

可唔可以講下 果班係咪你地大部分澳門人既心聲?

又比波台狗撚？

正評不解釋

屌，兩件事性質唔一樣都拉埋嚟講

正評 啲5p狗真係好撚惡

正字刑警啊，果咩撚野啊果，係嗰啊，未學識曬啲正字唔好學人行入嚟俾人撚啦

連字都未撚打好就咪撚同人討論啦

而家唔是新會然捉字迫人跟佢地咩
邊個新黎迫人跟搞清楚先😂

戴住咁大個光環都比波台仔撚狗咁撚，正字撚真系好柒

先正評，後討論
其實唔係5唔5P 既問題，而係真係睇唔明既問題
大佬阿，正體字係香港既文化黎，點解要簡化來遷就自己但將文化（或者我地而家擁護或希望保護的一種東西）自我毀滅？
再者，打5P 最大既問題係運用同音字去表達原字意義，例"你開吾開心丫" 個"吾"字係有另一意思，但同音。
又例"我真係好"kai"心丫"呢個仲仆街，用普通話音釋。

隔離登年代真係會Proofread 完先出街，廢事比人屌完再笑你幾版，而家無曬。

除左呢樣，仲有"Ching" "清" 等等。
仲未計嗰堆縮寫字，屌你縮完又係唔撚明你想講乜！

如果港人港地代表你
咁咪係囉

上個網都要講咩文化又盛咁 現實成班一係就中學都未讀完，一係就日日俾人屌冇地邊發洩要上網打飛機 喺度就好似好撚惡咁撚樣，你現實上見到你條女打所謂5p字咪去屌柒佢囉……sorry, 提起你地啲傷心事，可能你地真係因為捉啲囡囡打錯字而神憎鬼厭

文化都有分主流文化同埋次文化。
無錯，正體字的確係香港嘅主流文化，但你都唔可以否認5p字呢啲係次文化。5p字火星文呢啲，無疑只係從正體字呢個母文化延伸出嚟嘅次文化，方便下其他人。同埋唔該你睇返上面張圖，以前高登都係有人打5p，要proofread都係多得班正字刑警係可以用sms註冊之後無啦啦衝入嚟周圍屌人。

可能連囡囡都無，都係個句，網上威風，但現實就碌柒咁囉

btw 皮已正^_^🤘

咁叻喺到捉人打錯字，話人5p, 見到感情台成班厹公搵sp，當連登係mk交友台，咪又係唔敢屌佢地，正垃圾

一陣人哋又會衝出嚟話佢而家淨係講5p字，叫我哋唔好扯到咁遠，話講第二啲野要開新post

講文化吾洗吊西咩ching=_=
出完長文講文化咪有portfolio俾囡囡睇囉😎

夠曬疊馬

只係你冇能力睇出 你班友只係以上例子中既大陸人一樣
一樣都係去人地地方 硬係唔跟人地
仲要話人迫害你地一撚樣

又要嚟個張圖啦屌，睇下係邊個唔跟邊個都好嘅。至於我有無能力呢方面，點無能力都好啦，我唔會連字都未打好就學人去做正字刑警囉。係識字嘅就唔會嗰字打成果字啦。

文你老母化啦上個網搞到國家大事咁

好想知佢見到身邊有人打錯字係咪會當面屌人老母

啱啊

一路拎同一張圖出來打飛機
入面有咩內容都唔敢講出來

張圖都係提下你哋高登以前都係有人用5p字，等你哋唔洗再打住咩高登文化呢個旗號嚟打飛機，可以抖下啦

又臭蟲論?

成班喺度打稻草人
連人地現實有無女都吹鳩埋出黎
笑撚死

哦 嫌少 送多兩張比你

我次次都由衷感激樓主

都好過啲人拎正負評嚟打飛機先，呢個就真係笑撚死我啦，fb咩

同5唔5p無關，單純係針對文盲

成頁都block撚晒好爽
最好多幾個入黎
block撚埋唔洗煩

又臭蟲論？
仲有無第二招

又臭蟲論啊，屌你又無第二句啊

應該係見到好多個like會開心到打飛機個種人黎

冇追post
有冇list